比公司知道我去見其他工，點收科？

唉屌
一請假佢就知我係去見其他工
依家每日都好尷尬

辭囉 搵得工你都係諗住走架啦
而且人向高處見新工幾唔閒 不過你穿撚左煲柒啲啫

點解會知?

有咩點收，大家唔講就當唔知，講到出口都唔認，

再追問咁唔識做既人通常都on9,直接開佢波

見返行家大家都識吧

呢份工唔吸引，去打另一份係正常，有咩好尷尬？你走代表公司冇能力留住員工或者員工待遇比岀面差，公司應該反省自己

其實都估到咖啦

我上個月都請左幾個鐘見政府工

知又點 有咩問題

同佢講，關你撚事。

見工咪見工囉驚西咩？ 同埋你射波邊個知你做咩, 係咪比同事篤？

結論：樓主好廢

又唔會唔出糧比你

如果你有料會留你

有啲仆街成日講，好撚刻人憎

吹呀？

我宜家都準備見緊第二份工丫
有咩問題？

咪仲好,睇下佢識唔識有表示,同埋你係拿自己假去見又唔係詐病既仲理直氣壯啦

對，之前有 offer 比當時份工多 5k，拎住個 offer 來傾，企硬要加夠 7k，最終咪又係要比 。
但留左再留多半年就走

有咩問題?
你請假做乜野係你既事

其實攞al去見工 咁公司ref check嘅時候應該點都知

屌梗係有問題啦
一向都係請病假嫁嘛

正常人都見其他工啦，唔通見返做緊果間呀
醒少少咪唔洗比人屌

番工兩個星期已經請假去見其他工

我都係見工不過冇請假